Backend .Net MVC Core 1.1
Используется .Net MVC Core под Docker Linux контейнер
По адресам localhost:3000 - для api и localhost:3001 для web app

Frontend Angular
Для запуска исходников Angular:
Нужно установить Node.JS, 
установить angular/cli - npm install -g @angular/cli
и выполнить в папке app\publicNote команду npm install
после этого ng serve
